1910 黃大仙有速龍狗唔知係大街做咩

十隻左右

推

吠叫係狗隻既習性
正常現象